入嚟分享你近日最開心嘅事

想聽下啲令人會心一笑嘅事件
可以係你同另一半嘅sweet野
或者係街到見到嘅畫面
好小事都得 咩野都得！！

拋磚: 屋企人早排生咗個B
見到個B隻腳仔一節節咁 勁可愛
捉住隻腳仔嘅感覺好似拎住個麵包
個B嘅笑容同笑聲 一直係我腦海浮現
一唔開心諗起佢 即刻好似咩煩惱都無哂咁

冇

無
好耐冇開心過

冇野值得開心

煮到好食嘅野
唔使再做地獄廚神

收到大學master嘅offer

見到呢個post

飲番酒 之前戒左

裸辭

個女終於一歲生日

因為依排係屋企多咗練煮野食？

sor, 㩒錯做負評

冇，朝早起身係度諗點解我尋晚冇死到

有個朋友問我夠唔夠口罩
然後用速遞寄咗一盒俾我
感動到唔識點形容

睇到我甜笑咗一下 要繼續幸福落去呀
依架好多人都係即食文化 可以連續日日咁樣keep住傾 互相認識 慢慢一齊有經歷 而唔係急住為拍而拍 真係好
要繼續珍惜對方吖

要唔要留下一個故事 換我手上個杯酒？